黨鐵迫撚到咁好心咪撚再搭, 一個中招幾十人奶野

黨鐵前線員工都要罷工啦好撚心, 仲搵命搏

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

唔好搭黨鐵 東鐵線 三條市區線最高危